宝生リリー(芽森しずく)引退！

又一個！

以「芽森しずく(芽森滴)」之名成名、可說是AV界最具大小姐氣質的女優宝生リリー(寶生莉莉)一大早就在twitter上宣布引退，從今天開始，她就不再是AV女優了…

果然，很有宝生リリー(寶生莉莉)一貫不按牌理出牌的風格：一般來說女優大多會說自己做到今年或是這個月為止，只有宝生リリー(寶生莉莉)是直接講從今天開始就不是AV女優了～

也罷，天要下雨、娘要嫁人，女優不想幹了誰也阻止不了；但問題是，可能因為之前行為舉止比較詭異、在直播中吞下大量藥物的景象令人記憶猶新，所以宝生リリー(寶生莉莉)這個引退我總覺得怪怪的：

首先，就像我一開始說的，很少女優會決定「做到今天為止」，雖然宝生リリー(寶生莉莉)比較不按牌理出牌，但這個決定還是很像一時衝動就大喊「老娘不幹了」；另外，有在關注的朋友就知道，宝生リリー(寶生莉莉)很久沒拍片了，在之前AV界傳出有女優感染HIV時她除了跳出來說中標的不是她外也自爆在8月底後為了自保就沒拍片了…

對此我不知她所屬的經紀公司有何看法？眾所皆知，宝生之前已經成為其事務所最主力的企劃女優，片子一支一支噴出，但她以自保為由不再拍片只怕高層不樂見這狀況：

然後她今天就緊急宣布引退了ー

感覺有些不對勁，只怕宝生リリー(寶生莉莉)這個引退是有些內幕的，甚至有可能她並不想走。但不管這樣，目前這位大小姐確實是退了，但為了避免還有好戲上演，我們還是持續關注她在社群網站上的動態吧～

佢做風俗娘果套果下吹蕭手法
睇到都覺得吸力勁